一次小小的逃亡

前几天去了一次浙江，昨天晚上回到了上海。这个应该不能算是旅行，我比较喜欢用逃亡去形容。带点小刺激，有点小神秘。一路上，发了几篇微博，是个不错打发时间的好东西，难怪空虚寂寞的城市人喜欢。不是偏见，农村的人淳朴，别说网络了，电视机都不怎么看，早睡早起。####关于旅途中的小感慨我建议还是去看我的小微博特别想要提一下的是这次逃亡无意中竟然又故地重游了一下，上次来到这个山河秀丽的地方应该是01年的时候，9年了，票价翻了4个倍，当然景色依然美好。满地的火树银花，溪流清澈见底，河里的小鱼鲜嫩美味，瀑布很漂亮，山路很曲折，台阶量很多，，，第二天开始，全身酸痛。哈哈！但是看到这样的山河美景时，却是值得，那些情啊，爱啊，工作啊，什么的，不过如此。####面对现实，我还是回来了，回到这个现代的都市，密谋着下次逃亡的目的地。